好心泛民到左大敵當前就唔好再強調溫和激進之分

大敵當前，唔係強調敵我之分，而係幫派之分
難怪做左咁多年社運領袖都毫無寸進

泛民意在賣港，相信隊友更重要。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用